買重咗保險，去台灣旅行

我被分手了...點解要咁對我，只係一句淡咗就分手，仲block所有contact，愛情唔係講玩㗎...

我連你屋企人都未見過，就成日話會過唔到你屋企人嗰關，點解試都唔試...

嚟緊去台灣，買咗最貴隻保險...有緣再見啦

冷靜

做乜膠去人地到死
運番黎又煩，又整臭香港人個名

定小小，搵過其他女

為左女要尋死，唔死都無用

唔做正契弟

台灣女正過你以家呢件多多聲啦

我係垃圾，唔識做一個好男友，掛住做嘢，令到佢悶到分手，呢一刻我只係想佢返我身邊....

人好脆弱咋...點解可以亂咁傷害一個人嘅感情...真係好痛苦...

咪灰住喇 其實去改善自己 然後威俾佢睇 佢就自然返嚟
死咗 佢呢世都唔會返嚟

我應承過佢，只係鍾意佢一個，大家唔準講分手，但琴日朝早係電話就被分手，比我見最後一面都無....甘心咩?

雖然唔知佢見唔見到，工作又咁忙，我想見返佢一面呀，親口同我講，而唔係就咁block哂就算...我怕我頂唔到啦...

樓主喊到就大喊去發泄啦 加油

喂冷靜喲先
人壽保險通常有1年自殺條款
買完頭1~2年自殺死唔包架 !!!

唔好咁衝動呀

已經喊到隻眼腫哂，一諗起就喊，一年半感情，經歷過，好多回憶，真係咁絕情...

一年半

打過j 已經唔係好記得條女咩樣啦

你死左 你屋企人點呀
有冇諗過佢地感受呀
自私鬼

睇清楚有冇得賠先 要肯定你死後屋企人收到保險金

你開左post 都唔知賠唔賠到比你

屌人地而家唔撚要你啊，見最後一面，你死老母啊

真係影哀哂男人

希望樓主老豆老母第時有得賠啦

無關係
自殺條款多數係1年, 有啲2年

過左呢個年期自殺
無論自願否則, 期間神智清唔清醒
都會賠

你捱得過就得

多謝巴打引我笑咗一下，除咗喊仲可以做咩，怕自己頂唔住，仲有好多說話未同佢講，講聲對不起....

L
男人係要做野嫁啦 到你唔做野咪又話你無上進心

拎一皮野,去台灣日日去屌台妹好過啦
到時再想死先算

無撚用的男人，條女見到呢個post唔會擔心你，心諗快d走，真係肉酸

有d保險買完太早自殺無錢賠， 建議你睇清楚先

咩女咁巴閉？
男人只會愈來愈值錢

初戀係最難忘，仲諗住可以一生一世...
佢一啲都唔巴閉，只係佢比到我愛，我亦都愛佢
愛情嘅嘢，係無價值，計算唔到㗎，愛就係愛

男人要事業就要取捨架啦，你未搵到真正會體諒你既人啫

on9仔

即管笑啦.....你唔會明白

兩年之後你仲想為左d臭西自殺既
你死左返黎搵我啦
但我驚你連條女咩樣都唔記得

咪玩啦，巴打....我仲係接受唔到分手，好想佢返嚟身邊，嗰段日子對我嚟講係最開心，唔會忘記到

巴打, 我係同路人, 11月頭女友突然話無感覺夾唔埋要分手, 重話已經諗左好耐好耐, 約出黎見面個樣係好似陌生人咁, 之前所有開心經歷都好似係假咁, 之後我都決定一個人去台灣旅行, 雖然係好寂寞 但你會係旅途中搵得返你自己, 互勉之

死都敢，但唔敢識過件
我試過拍咗5年之後 都無事，去做gym練大隻，學整甜品，學樂器，而家大把女埋身
化悲憤為力量啦，無野係做唔到

我想見個面呀....希望等到呢一日

當連登係Facebook

唔係咁易㗎，巴打....
我無你咁叻，但以後我會學識做個好男友，如果仲有機會....

樓主假膠 大家可以走了

係呀，走啦

爭氣d，做d 成就出黎，比人知係佢損失。
你衣家叫做逃避。

如果你真係要鑽牛角尖，果個女仔都會認同覺得自己做岩決定。

你要做既，係要佢後悔
洗個面，比兩星期自己emo，
之後學精d，唔好感情用事。

係現實中唔會有人理你典床典蓆。

我唔敢再相信愛情啦....分手係咁痛苦，點解要咁做....我好嬲自己，點解唔做好啲，好想有個機會比我改過，陪佢多啲，聽多啲佢內心世界，我相信佢呢個決定係諗咗好耐，佢都一定好難受...但咁樣只會令我好無力感，因為挽回嘅機會都無了.....

bin c...上返嚟

唔好婆婆媽媽啦，得你經歷過初戀咩，DLLM. 有時間喺度喊，不如努力啲讀書或者搵份好工重好啦。你老豆老母為你個仆街仔辛苦咗咁耐，你有冇為過佢哋流眼淚呀DLLM？十幾廿歲人重咁唔成熟，未飛都飛你咁，浪費時間。

初戀通常當交學費,佢話悶,即係佢只係鐘意玩,唔成熟,唔係同你交心的.

究竟咩係無feel，咩係淡咗?可唔可以加啲糖落去變返甜....可唔可以比個答案我....
愛情係好玩，但唔好玩愛情....

保險寫我名ok?

無心情講笑呀，巴打

呢個post更新多4日就完㗎啦....希望有伴侶嘅可以幸福快樂，唔好受節日影響而亂咁提出分手，亦都唔好玩愛情，咁樣係令一個人造成無可修復嘅傷害

無親屬關係寫唔到架
最快既方法係先結婚

個個人都會失戀架啦
視乎你會將佢放下定放大
明就明, 唔明都幫你唔到

唔明呀，唔明呀。。。

常常責怪自己當初不應該
常常後悔沒有把你留下來
為什麼明明相愛
到最後還是要分開
是否我們總是徘徊在心門之外

後悔唔係得把口講
要做出黎架

唉...唔求咩啦，現在只求做返朋友，知道對方健康幸福快樂就得....嚟到呢個仲係被block地步，唔知可以點...
同埋坦白、坦白、坦白真係好緊要，所以講三次....

而加每經過一個同佢去過嘅地方，都浮起一齊嘅回憶....真係好痛苦
可唔可以返嚟呀，聽唔聽到呀

bin c

認真 叫次外送茶就放得低

絕對唔會

一句無feel大哂咩...打比你又唔聽，究竟我做錯咩事....知唔知好掛住你

為情死最撚on9
俾心機搵錢，冇真感情都有一堆肉體啦

係男人就叫雞咩，唔會叫，會生性病

幾時先unblock...有無呢一日

屌你老母仲係到每日check住
做返啲有意義既野得唔得呀

真係忍唔到笑

我真係好愛佢，好掛念佢，我只係希望unblock我，默默咁睇佢近況就得....
我去旅行都唔會去得安心，只會更加頹，人在外地，又見唔到家人，真係好易諗埋一邊

我自己都想笑自己....自己做啲咩都無用咁，佢好似睇唔到，我承認自己受唔起打擊，你地明唔明白失去咗嘅一復不再感覺....

咪搞臭人地地方

如果大家見到台灣有港人出意外，嗰個就係我嚟.... 仲有2日幾就飛，之後唔會再更新㗎啦...

調返轉問啦
有邊個未試過 ?

我...投入差唔多兩年感情落去，但一下子就消失哂，叫我想點?唔再諗?

自殺都要睇清條約先

自殺同意外，只係一線之間，都要睇當地警方點定呢單案

咪癲啦

司機失控撞你就意外
你失控撞司機咪自殺

一定要比車撞?唔小心跌落河/山崖又得唔得

如果今晚對住流星雨可以願望成真就好啦 呢個會唔會係最後機會....雙子座流星雨，求求你

我會再打去防止自殺會....唉
真係好痛苦...

深夜bin c

bin bin bin

點解點解點解。。。。。。。

原來她不夠愛我 原來我坐後備座
原來相愛並非講求 付出過有幾多

仍多麼需要你 仍多麼需要你
如今天失去了 怎麼退怎麼進

留我做個垃圾 長留戀於你家
從沉溺中結疤 再發芽
情愛就似垃圾 殘骸雖會腐化
庭園中最後也 開滿花

重臨舊情境 我卻哭得出眼淚

我明呀

打咗兩次防止自殺會都無人聽....

唉....

樓主假膠 大家唔好再應條戇鳩仔

樓主就算係假
依個套路真係發生一D都唔奇 D女人係咁狗

係呀，假㗎，咁夜仲唔訓嘅假膠...

生命熱線同防止自殺會都無人聽

都唔知笑好定嬲好

去叫雞啦 爽下 同d雞 傾訴一下 好快冇事✌✌✌

D 低端人口真係麻撚煩
當正呢度fb😂😂

同明愛向晴軒傾完，感覺好咗好多...
但我係唔會忘記初戀...

你好呀，高端人口

叫雞會生性病㗎喎

屌你老母 要死快啲

仆街死啦你

師傅
宜家你既天氣全部都係雲
但係點都會有一日見到藍天
頂住呀

同向晴軒傾完，真係好咗啲...希望慢慢走出陰影

為條八婆依呀鬼叫
男人老狗成個女人咁要生又死真係睇到笑出黎
去死唔阻你,關我撚事
唔好煩到人要幫你執屍啦

我之前同ex散左個陣都會咁
到最後又變返一條好漢
邊到跌就邊到企返起身

快撚啲死啦

世界上咁多女
依個唔要你 係佢走寶
你搵過個啦

去到見到台妹質素好咁多又唔捨得死架啦。
如果係女仔就搵台仔啦，出名夠咸同冇錢架

你唔係咁天真以為你女友唔係雞呀？ 有時D 女落pub 一樣勁污糟，天下烏鴉一樣黑

#you too

都係嘅 我明

勉強拖仲辛苦喇
分手真係要狠 你ex做得好喎

唔會嘅...我信唔會

唔通真係分手要狠 比相戀勇敢。。。。

分手要狠 比相戀勇敢
給掌摑就當 打散不安熱吻
分手要狠 講分手不需要等
等等都不會合襯 卻會忍不到熱吻

俾女飛就要生要死，我上星期考牌fail 第五次，搓車去到郊外搏埋喉，但最後睇到屋企人既 message 都係唔忍心。 要死你唔會諗買保險又去其他國家，我只希望唔想係人地既property 度死，唔想煩到人。

我估你係考中/大型車牌?起碼平過考van仔牌先啦，5次又真係幾灰嘅，但唔阻搵食又何必再逼自己再考....

巴打講得無錯，最唔舍得係屋企人，由出世陪到你而家....我最想係聽到佢最真實嗰句，點解要咁決絕走，我相信無feel只係藉口

愛過太深 原來身體會疑問
再沒法可適應別人
願醉掉了 能容許你憐憫

也許相愛很難 就難在其實雙方各有各寄望 怎麼辦

用昨天推算未來 明年都不會被愛
無人要 無人管 無人想愛

若你等總有未來 像笑話年度大賽
寧願唱沒結果 沒結果 營造我看得開

明白了吧 其實早已被你嫌棄
仍在每晚黑望來望去
望床上那空氣

冷靜啦巴 俾心機做嘢 忽略咗對方 係另一個角度睇都係俾心機為你地嘅將來做打算姐
你好識諗啊 不過佢唔係 如果對方家人知道你禁生性
相信會好放心交個女俾你 只不過係無緣姐 或者可以話係佢唔配有你依個禁識諗嘅男朋友 加油💪🏻

多謝，我會努力生存落去，但始終都係初戀，好難忘記，亦都唔會點解佢會咁決絕，好想知道答案，比我sad下，要過呢個時段唔係咁易.....直到而家仲未unblock我，唔肯溝通

甚麼叫絕望 抬起眼望望
如今我在你面前呈堂 隨便收看
靈魂被抽乾 殘留著軀幹
從此與未了願同存亡 地老天荒

跌到了最暗處 人忽爾明瞭
賠掉我一生 未見得使你關心
明日我必須振作 這段情當作
從未發生
然後每一天 活得好你一點
來讓你今天碰見
那日離棄我 原是你損失
事隔幾年 在眼前這個我
活得比你更好

男人老狗咁撚大個人係到叫春

巴打，正呀

比我發洩下得唔得呀，巴打....
已經好傷心，電話都傾過兩次，真係有用...

屌，你個名

打個飛機又一條好漢

越打越空虛....

後日就飛台灣啦，不如改做update遊記好唔好

台灣最美的是人

去識返個台妹，包你要重新定義你嘅人生
加油

都係實際啲好...諗都諗到異地戀好難有結果
都係本土女仔最好

你叫撚完春未 要死好快啲 少一件垃圾

正一垃圾 快d死
你條女飛你真係岩 咪害人吧啦你
成個女人咁婆婆媽媽

去到果邊溝番幾件台妹，成個世界就唔同晒嫁喇，去下d花天酒地既地方啦easy

未叫完，繼續叫

係

去食台妹好撚過，年半喺度要生要死，影撚衰

LM睇走數

放心，台灣去硬，唔會走數，睇下有無心情整遊記啫.....

真係去死就唔駛喺度事先張揚啦，搏咩呀？搏條女返嚟，on9,思想幼稚

都係想圍爐搏各位同情下，比我發洩啫....
佢忙到唔上連登咁濟,無咩可能睇到

事實上真係打咗去撒瑪利亞防止自殺會同明愛向晴軒傾過電話....真係好難受....

肯死未呀?

睇個天...條命唔係掌握自己手中，有時想死會死唔去，唔想去嘅人發生意外就死咗...

on9

係...

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

諗住中出唔帶套？

其實你自己都冇做好，愛唔係得個講字架。要做出來。自己做得唔好，仲要係到噪。係鍾意條女咪再追過。你肯堅持實得。根本你只係唔習慣冇左條女

我都想....

為左一個唔愛你既人唔開心

即係承諾作廢囉

佢屋企人嗰關係咪指佢老公呀

係，但我仲愛佢 係咪好犯賤

只要佢一直愛我，我都繼續愛佢，就係咁簡單

呢位巴打又引我笑咗一下...應該係指佢媽

岩阿 去台灣

你半年後睇返就知自己依家幾咁on9

岩你老.....
我盡量保持理性

好難再相信愛情了，我相信半年後如果有段新戀情都唔會太投入....
ff下算啦...愛情?呸

知我是個 無法討好的人
相戀一刻 只是我的僥倖
然而回頭 誠實去自問
我可討厭到 如此乞你憎

你老母養到你咁大, 有無盡過孝道呀?
為左個唔愛你既女人死
太唔值得

你諗下你十年後抱住個仔
回想翻而家
應該覺得自己真係好on 9

唯一一個方法就係令自己變得更強，呢個只係人生入面既其中一關

放心啦，巴打 頂得住

多謝樂仔屌醒我

明愛向晴軒個姑娘都係咁同我講，只係人生入面一個關口，學習機會嚟....我會盡量頂住

何事落到這收場 枯死在你的手上
風花月似戲一場 遺容任你瞻仰
壯觀得誇張 你可會流著淚冥想
最終你 吐出這一句 別勉強

如共你從沒開始 不會有終結
誰人在意 情在我心的深處不可以停止

無論你喜歡誰 請你繼續留下身邊這個位置

誰共你好 都不礙事 我都會衷心支持
未必所有關係 亦受得起刺激 但我可以

仲未unblock係咩事
好好玩咩

現實是我對你還是活不出態度
長期身邊乞討 我樂意給你效勞
如縫隙可修補我願惡補
我時間放心虛耗 無奈卻令你
越厭倦我的好

繼續叫春
聽日就飛

屌那媽，頂硬上

深夜特別難受

讓我癡癡戀多一次吧 恨透苦苦地把你牽掛
回來吧 流浪花 讓我再有意思好嗎

從今世上實在不需要我吧 若再不好擁抱到你
回來吧 狂雨灑 灑不去心中牽掛

每次到了夜深人靜的時候 我總是睡不著
我懷疑是不是只有我的明天沒有變得更好
未來會怎樣究竟有誰會知道
幸福是否只是一種傳說 我永遠都找不到

屌你老母嘈完未

手放開

叫春

去台灣搞乜？貼多啲台妹上來

讀i大係我都飛啦